根本西甲就係西足總玩晒

開頭判少皇馬幾球十二碼，拉大分差帶起話題，而家又判少巴塞幾個，製造皇馬追趕嘅局面，完全跟足劇本，半季都未完就領先十幾分嘅話，仲邊有人睇？

利伸︰皇迷

足球呢啲嘢真係唔好咁認真

美斯玩晒就真

阿古路係狗就真

駁唔到啦

閪甲不嬲垃撚圾喵~

睇英超啦師兄
西甲蝗同疤都假到仆街
得歐聯西甲先可以睇下

蘇阿雷斯繼續被迫害

點睇都係華西最大競爭

係囉，講到前過皇嘅華西馬體唔存在咁

14-17包辦歐聯冠軍，14,16決賽西甲打吡，垃圾車2012冠軍就快6年歷史喇，對上一次英超打吡08年

心戰

西甲呢D聯賽，下下玩政治，睇黎冇乜意思